首爾大學校花性愛片流出 淫聲浪語轟動校園

南韓傳媒報道，涉事的為一名首爾大學的校花，由於她外型清純、身材姣好，受到許多男同學愛慕，近日一名自稱是她前男友的人，在網上散播該校花的性愛影片，該男子更自豪留言：「跟她每一次性愛都令人難忘。」報道沒有披露該名校花的真實姓名。

該段影片在流出後不足一天已被移除，目前網上只傳出有關影片的截圖，據媒體報道，該段影片尺度大膽，當中涉及不少高難度性愛姿勢，而且片段內淫聲浪語，與該校花平日的清純形象大相逕庭，據報道，該校花在影片曝光後，已向大學請假，沒有再返回校園，暫時消聲匿跡。

又冇link

快啲淫聲浪語轟動埋連登

次次有咩流出/瘋傳都係冇連登仔份

單新聞起碼2年前

瘋傳永遠無兩登份